20210227 我愛中島健人

早晨

早晨星期六無嘢做

你淳又比班蝗黑玻璃心到

邊度？

啲支蝗真係煩

事原

好撚靚仔個cam影到

有個前jr去咗參加創造營

我又改返名

g持

Reia好靚仔以前back sz

咁嘆

都係呢個好